Ozil+垃圾龍

屌你老母轉會呀！！！